體壇巨星LeBron James對警暴發聲！

in a meanwhile

he wasn't educated on the situation

用番同一段文字 配香港既圖俾佢

收皮啦 奶共詹
香港個啲唔見你出聲 黑鬼

成個post cap俾佢睇

唔好理
呢啲要騎劫
好機會嚟

係時候出發騎劫

騎劫lick beijing

騎劫佢嘅機會到

奶共占又出嚟拎光環

當佢姐撚咁騎劫

FOJ肉撚酸

N n n n
100% n

玩具撚都係弱智多

睇吓我地奧燒反共先鋒

騎劫

佢個fb唔比人貼圖

咁啱跪嗰個係黑人，白人都未必出聲

去twtter retweet啦

啱啱見到個手足直接係佢幅圖comment光時五缺，其實唔洗咁心急搬晒啲口號出黎既講多少少background再bin佢c，呢啲先叫騎劫

中文？

唔會咁跪白人啦

有講埋stand with hong kong既但真係心急左啲囉

我都覺得唔使咁大反應，好似大陸仔成日去外國明星洗版咁

黑人成日話人打壓 要平權
有咩事一定會沖出黎拎著數拎光環講到尾平權都係為利益